[IQ題]警察、消防、入境邊種紀律部隊最具獨立思考能力

係警察
因為 差人做嘢唔駛你教

咁你點解釋佢地要讀毅進先

差人讀書唔駛你教

教到唔洗讀毅進

搞清楚先
讀完毅進先做差人喎

退步左